一句講曬幾錢你會退休

一億

五億

每月三萬五，唔使交税

幾多年

八百億

正路

發夢啦你

( Show Blocked User - 原由柏実 )

block咗我唔代表你有1億

退休一日之後輸番1億比人

9唔答8

哦

一千萬

你如果有家庭唔多夠喎

當你每月收15000租
股票計你5%一年 每個月得5000

都係兩萬一個月

如果退休都要就住就住冇得享受人生

Never

有自住樓 加1500萬應該夠過幾舒服 收下息咁

一億唔夠㗎 你咁後生
兩億啦 兩億差唔多啦

自住一層，放租一層，穩定股票收入1-2萬
仔女開始做野

真？

不如問你覺得自己一生人可以搵到幾多錢
呢個數再多1千萬 會唔會退休？

咩幾多年？